<?xml version = "1.0" encoding = "utf-8"?>
<string_table>

<!-- General -->
	<string id = "story_line_dialog_1">
		<text>アノマリーの座標だ。検出器で調べろ。気になるサンプルがあるはずだ。</text>
	</string>
	<string id = "story_line_answer_1">
		<text> なるほど。</text>
	</string>	
	<string id = "story_line_dialog_2">
		<text>もうわかってると思うが、私はチェルノブイリアノマリーフィールド研究所の科学班に所属している。アーティファクトは人間の目には見えないが、アーティファクトが発する周波数は検出器で検知することができる。</text>
	</string>
	<string id = "story_line_answer_2">
		<text>ああ、知ってる</text>
	</string>	
	<string id = "story_line_dialog_3">
		<text>それぞれのアーティファクトは、独自の周波数でエネルギーを発している。たとえるなら美術品に刻印された作者のサインみたいなものだ。探知機の探知範囲が広ければ広いほど、より多くのアーティファクトを発見することができる。ストーカーは基本、優れた特性を持つアーティファクトを探している。一方、アノマリーから採取されたサンプルは、科学的にも興味深いものである。</text>
	</string>
	<string id = "story_line_answer_3">
		<text>興味深いな。</text>
	</string>	
	<string id = "story_line_dialog_4">
		<text>知っての通り、アローはゾーンの起源の秘密を解き明かすことに成功した。この情報は多くの科学者が知っている。これにより、アノマリーの驚くべき性質、アノマリーが私たちの周りや生物にどのような影響を与えるのか、その理解が大きく進んだ。現在、私たちは地上での実践的な観測と測定のベースを集めている。この作業は決して単純なものとは言えない。そこで、フリーランスのストーカーと契約しているんだ。</text>
	</string>
	<string id = "story_line_answer_4">
		<text>もちろん、報酬のために。</text>
	</string>	
	<string id = "story_line_dialog_5">
		<text>第二次爆発として誰もが知っているヌースフィアの破裂は、アノマリーの誕生を引き起こした。精神波の力線は触手のように、この領域を包み込む。ゾーン内にあるすべての物体は、その影響を受ける。君でさえ、すでにゾーンの刻印がついているのだ。彼女から生まれるアーティファクトについては、何と言えばいいのか。これは、誰もが認めることのできる素晴らしい贈り物だ。そして、金で払えるようなものではないのだ。アーティファクトは、ゾーンが私たちとコミュニケーションをとるためのメッセンジャーなのだ。だから、私たちはそれらをとても必要としているんだ。</text>
	</string>
	<string id = "story_line_answer_5">
		<text>パンにアーティファクトを塗りたくってもダメだ。</text>
	</string>	
	<string id = "story_line_dialog_6">
		<text>同じ種類のものでも、それぞれのアーティファクトには固有の波長がある。ヌースフィアのような神秘的なものについて、多くのことが分かるだろう。一番愚かなのは、ベルトに取り付けて、それらが銃弾やアノマリーから救ってくれることを期待することだ。今はまだ答えに辿り着いたばかりだ。このゾーンの完全なスペクトログラムを組み立てる予定だが、そのためには、多くの区域を通り抜けないといけないだろう。</text>
	</string>
	<string id = "story_line_answer_6">
		<text>さて、私は何をすればいいんだ？過労死しそうだ。</text>
	</string>	
	<string id = "story_line_dialog_7">
		<text>アーティファクトは何でできているのか、不思議に思ったことはないだろうか。多くの場合、これらはアノマリーに巻き込まれた生物の遺体だ。だから、今度珍しいものを見つけたと自慢しようと思ったら、自慢しようとした人間の遺骨かもしれないことを思い出してほしい。まあ、「ボア」のかもしれないがね。</text>
	</string>
	<string id = "story_line_answer_7">
		<text>目立ちすぎないようにしている。</text>
	</string>	
	<string id = "story_line_dialog_8">
		<text>アノマリーは時空の何らかの切れ目であり、私たちの世界の物理法則が働かなくなると考えられている。しかし、私たちが受信できない強力な信号源であるという見方もある。誰が、なぜ転送しているのか？それとも、単に沸騰したスープが鍋の蓋をガタガタと揺らしているだけなのか？</text>
	</string>	
	<string id = "story_line_answer_8">
		<text>大事なのは、あきらめないことだ。</text>
	</string>	
	<string id = "story_line_dialog_9">
		<text>アノマリーは多くの場合、ベースとして有機的なサンプルを選ぶ。例えば、ミュータントやゾンビなどが犠牲になることが多い。こうしてアーティファクトが出現する。アーティファクトの正確な起源を知ることで、本のように、あるいはフラッシュドライブのように読み取ることができるのだ。 </text>
	</string>
	<string id = "story_line_answer_9">
		<text>また、アノマリーに何かを投げ入れようとは思っていないだろうな？</text>
	</string>	
	<string id = "story_line_dialog_10">
		<text>我々は、ストーカーやBanditからアーティファクトを買わない。正確な起源がわからなければ、何の役にも立たないからだ。我々の仕事は、ゾーンの隅々からサンプルを集めることなのだ。</text>
	</string>	
	<string id = "story_line_answer_10">
		<text>わかった。</text>
	</string>	
	<string id = "story_line_dialog_11">
		<text>同じ種類のアーティファクトであっても、発見された場所によって独自の放射線を発している。このゾーンはそれぞれに独特の刻印を残しており、それは他のものと混ざることはない。放射線の全スペクトルを知ることで、ゾーンの精神波の影響が及ぶ場所がわかる。ゾーンを引き起こした騒動の起源を理解する。あるいは、それらをコントロールすることができるかもしれない。</text>
	</string>	
	<string id = "story_line_answer_11">
		<text>壮大な計画だ。</text>
	</string>	
	<string id = "story_line_dialog_12">
		<text>おかげさまで、我々の演算クラスタは24時間体制で計算に追われている。今後数年分の分析のための情報を提供してくれるだろう。リスクはあるが正しい判断だった。チームは全領土に分散することになる。ここで、リーダーのスカビンスキーは、先見の明を持った行動をとった。このような大きな仕組みを、一人の人間が理解することは不可能である。思考力を結集してこそ、成功に導くことができるのだ。</text>
	</string>	
	<string id = "story_line_answer_12">
		<text> Happy for you. </text>
	</string>	
	<string id = "story_line_dialog_13">
		<text>協力に感謝する。大抵の協力してくれたストーカーは行方不明になるのがオチだった。スペクトログラムの初期分析は驚きに満ちていて、ゾーンの中心はずっと我々の鼻の下にあったようだ。
同僚は最終的な計算を待たずに、すでにそこに移動してしまった。しかし、私はこの「地図作り」を終わらせたい。もう少しサンプルがあるんだ。</text>
	</string>	
	<string id = "story_line_answer_13">
		<text>これでは終わるがない。</text>
	</string>	
	<string id = "story_line_dialog_14">
		<text>私たちの仕事は終わりに近づいている。すぐに我々の正しさを証明しよう。ゾーンの中心に巨大なアノマリーがあり、全ての精神線がそこで交わるのを知ってるか？この特異な場所で生まれるアーティファクトは、唯一無二の特性を持つはずだ。ゾーンとついに対話できるだろう。</text>
	</string>	
	<string id = "story_line_answer_14">
		<text>我々と？</text>
	</string>	
	<string id = "story_line_dialog_15">
		<text>残念な知らせだ。我々の仲間との通信が途絶えた。何もできず、死んだ可能性が高い。ゾーンの中央に巨大アノマリーがある。通過するのは不可能に近い。この問題を解決する方法を考えよう、それは計算を明確にする価値があるかもしれない。</text>
	</string>	
	<string id = "story_line_answer_15">
		<text> ゾーンでは、常にまず考えてから行動することが大切だ。</text>
	</string>	
	
</string_table>