<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<string_table>
  <string id="st_af_surge_up_name">
    <text>強化型サージ再生機</text>
  </string>
  <string id="st_af_surge_up_descr">
    <text>このスーツのユニークなところは、周囲の電気エネルギーを吸収して部分的に体に変換し、耐久性を高める装置だ。過剰なエネルギーは損傷した組織の再生につながる。主に衝撃電流に対する過電圧防護として機能し、本体に接触する電気量を制限する。貴重な無線コンポーネントで構成された複雑な電子回路を表し、ボディの電気抵抗が大幅に増加する。その結果、人体はより低い電圧にさらされ、以前は死に至った電気の放電に耐えることができるようになる。したがって、電気的アノマリーまたは他の電源に近づく必要がある場合には、電流制限マイクロリアクターを有することが極めて重要である。他のスーツと同様に、修復材料としても使用できる。

                \n%c[ui_gray_2]特性: 
                 \n%c[d_cyan] ・ 技術品
                 \n%c[d_cyan] ・ 一つしか装備できない\n</text>
</string>
<string id="st_af_frames_up_name">
    <text>改良されたアルミニウムフレーム</text>
  </string>
  <string id="st_af_frames_up_descr">
    <text>肩ひもで固定されたバックパックを背負うだけではなく、背広にアルミフレームで取り付けることができるので、持ち運び能力が最適化される。これらの改良されたフレームは、軽量化のための材料であるアルミニウムで作られており、また、スプリント中に柔軟性を得るためにプラスチックで作られている。全体の構造は、高度な調節をするための、ストラップおよびウエビングのシステムを備えている。肩ひもを上下に調節できる仕様になっているので、体のサイズに関係なく快適に着用できる。1セットのフレームがバックパックのメインフレームの代わりになるだけだが、より多くのフレームを使用して、持ち運び能力をさらに向上させることができる。このシステムは軽量アルミニウムでできているが、一部の部品はちょっとした修理にも使える。

                \n%c[ui_gray_2]特性: 
                 \n%c[d_cyan] ・ 日用品
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] バックパックフレームは一つのみ装備可能
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] バックパックに直接インストールする\n
		</text>
	</string>
	 <string id="st_af_grid_up_name">
    <text>改良型チタンフレーム</text>
  </string>
  <string id="st_af_grid_up_descr">
    <text>このチタンフレームによってバックパックをスーツに直接取り付けることができ、シンプルなショルダーストラップだけで背負った時よりも最大可搬重量が最適化される。改良型フレームの主な材質には軽量さと高い耐久性を兼ね備えたチタンが選ばれ、外装部分はスプリントに耐えうる柔軟性を発揮するべくプラスチックが選ばれている。ストラップとウェビングシステムをすべての部分に備えた構造により高度な調整が可能になっており、ショルダーストラップをその人の胴サイズに関係なく上下に調節することでバックパックを背負う際の負担を減らす優秀な設計となっている。このチタンフレーム単品はバックパックの主要な骨格だけを交換する。しかし、さらに最大可搬重量を向上させるためにより多くのフレームを使うこともできる。このフレームは非常に高品質なチタンから作製されている。そのため、分解されたフレームは戦闘スーツまたはヘルメットの修理補助材として効果的に使うことも可能となっている。

                \n%c[ui_gray_2]特性: 
                 \n%c[d_cyan] ・ 日用品
                 \n%c[d_cyan] ・ 高品質
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] バックパックフレームは一つのみ装備可能
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] バックパックに直接インストールする\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_freon_up_name">
    <text>改良型フロン発生器</text>
  </string>
  <string id="st_af_freon_up_descr">
    <text>改良されたフロン放出モジュールは、体の周囲を摂氏20度の一定温度に保つように設計されている。従って、高熱化の熱源から防護を必要とする状況において熱の影響を最小にするために、これは極めて有用である。それは、フロン冷却された空気粒子の厚い層を放出し、それは、いかなる過剰な熱も吸収し、着用者の周りの温度をわずかに低下させる微小な真空を生成する。フロンモジュールのもうひとつの特徴は、適度な抵抗力である。
 
                \n%c[ui_gray_2]特性: 
                 \n%c[d_cyan] ・ 技術品
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 環境適応ユニットは一つのみ装備可能\n</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_cooler_up_name">
    <text>改良型ボディクーラー</text>
  </string>
  <string id="st_af_cooler_up_descr">
    <text>改良されたボディクーラーは、摂氏14度のレベルで体の周囲の温度を一定に保つように設計された電気モジュールである。したがって、追加の防護を必要とする状況で、極端な熱の影響を最小限に抑えるために非常に役立つ。それは急速な電気インパルスを発する。そして、それはどんな過剰な熱でも吸収して、そしてユーザーのまわりの温度をわずかに下げる非常に小さい真空を作り出す。機能するために水を必要としない。ボディクーラーのもうひとつの特徴は、適度に電気に抵抗する能力である。ツールキットを使用してユニットを分解する場合は、金属製のケースを服装の修理材料として再利用でる。

\n%c[ui_gray_2]特性: 
\n%c[d_cyan] ・ 技術品
\n%c[d_cyan] ・ 高品質
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 環境適応ユニットは一つのみ装備可能\n
		</text>
	</string>
	
 <string id="st_af_camelbak_up_name">
    <text>強化された水分補給バック</text>
  </string>
  <string id="st_af_camelbak_up_descr">
    <text>ラクダがお尻に水を溜めているという神話にちなんで、背中や腰に装着するパックで、水を溜めた袋が付いている。フレキシブルなチューブにはマウスピースが付いており、緊急時にも使用できる。このモデルはカモフラージュされてスーツに組み込まれており、戦闘やアノマリーなどのあらゆる原因によるダメージからシステムを防護する。容器は高品質の繊維で作られているため、経験豊富なストーカーは、キャメルバックの廃材を再利用して、屋外でのスーツの補修に使用することもある。
\n%c[d_red]警告 : 
\n%c[default]水は導電率が低いが、体に近いために電流の影響を受けやすくなる。このため、キャメルバックを所有している場合は、周囲の状況に特に注意することをお勧めする。
\n%c[ui_gray_2]特性: 
\n%c[d_cyan] ・ 軍用品
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] キャメルバックは一つだけ装備可能\n
		</text>
	</string>
	  <string id="st_af_surge_name">
    <text>サージ防護装置</text>
  </string>
  <string id="st_af_surge_descr">
    <text>その最も近い環境から電気エネルギーを吸収する小型ではあるが高度な装置。それはそれをブロックするか、またはそれを地面に短絡させることによって身体と直接接触する電気の量を制限するので一種の防護として役立つ。それは実際には非常に洗練された抵抗回路であるため、サージサプレッサーはボディの電気抵抗を大幅に増加させる。その結果、ユーザーはかなり低い電圧に見舞われ、通常は致命的な爆発に耐えることができる。そのため、ゾーン内の電気的アノマリーやその他の電気源の近くにいるときは、ベルトにサージ抑制装置を装着することが極めて重要である。すべての金属製のオブジェクトと同様に、適切なツールと十分なスキルを持っていれば、それは修復材料の供給源として使用できる。

\n%c[ui_gray_2]特性: 
\n%c[d_cyan] ・ 技術品
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 環境適応ユニットは一つのみ装備可能
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 電子コンポーネントで修理可能\n
		</text>
	</string>
	 <string id="st_af_frames_name">
    <text>アルミ製フレーム</text>
  </string>
  <string id="st_af_frames_descr">
    <text>ショルダーストラップで固定されたバックパックを単に運ぶ代わりに、持ち運び能力を最適化するアルミニウムフレームを介してスーツに取り付けることができる。フレームは軽量で最適なアルミニウム製です。全体にストラップとウェビングのシステムが装備されており、細かな調整が可能である。この高品質のデザインにより、ショルダーストラップを調整できる。これ単体ではバックパックのメインフレームのみを置き換えるが、より多くのセットを使用して持ち運び能力をさらに向上させることができる。アルミニウムの一部は軽装甲の修理に役立つことが証明される。

                \n%c[ui_gray_2]特性: 
                 \n%c[d_cyan] ・ 日用品
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] バックパックフレームは一つのみ装備可能
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] バックパックに直接インストールする\n
		</text>
	</string>
	 <string id="st_af_grid_name">
    <text>チタンフレーム</text>
  </string>
  <string id="st_af_grid_descr">
    <text>ショルダーストラップで固定されたバックパックを運ぶ代わりに、運搬能力を最適化するチタングリッドによってそれをスーツに取り付けることができる。グリッドは軽量で耐久性に優れているため選択の材料であるチタン製であり、いくつかの外部要素は回転しながら所望の可撓性を達成するためにプラスチック製である。全体の構造は高度の調節性を提供するためにストラップとウェビングのシステムを備えている。この高品質のデザインにより、肩のストラップを上下に調節して、胴のサイズに関係なくバックパックを快適に装着することができる。 1つのグリッドでバックパックのメインフレームワークのみが置き換えられるが、より多くのグリッドを使用して持ち運び能力をさらに向上させることが可能である。グリッドは非常に高品質のチタンから作られているので、分解されたグリッドは効果的な戦闘服やヘルメット修理の補足として使用することができる。
\n%c[ui_gray_2]特性: 
\n%c[d_cyan] ・ 日用品
\n%c[d_cyan] ・ 高品質
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] バックパックフレームは一つのみ装備可能
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] バックパックに直接インストールする\n
		</text>
	</string>
	  <string id="st_af_freon_name">
    <text>フロン発生器</text>
  </string>
  <string id="st_af_freon_descr">
    <text>フロン発生器は、摂氏24度のレベルで体の周囲の温度を一定に保つように設計されている。したがって、追加の防護を必要とする状況で、極端な熱の影響を最小限に抑えるために非常に役立つ。それはフロン冷却された空気粒子の厚い層を放出する。フロン発生器のもうひとつの特徴は、適度に電気に抵抗する能力である。

\n%c[ui_gray_2]特性: 
\n%c[d_cyan] ・ 技術品
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 環境適応ユニットは一つのみ装備可能\n</text>
	</string>
	 <string id="st_af_cooler_name">
    <text>ボディクーラー</text>
  </string>
  <string id="st_af_cooler_descr">
    <text>ボディクーラーは18℃のレベルで体の周囲の温度を一定に保つように設計された電気モジュールである。したがって、追加の防護を必要とする状況で、極端な熱の影響を最小限に抑えるために非常に役立つ。それは急速な電気インパルスを発する。そして、それはどんな過剰な熱でも吸収して、そしてユーザーのまわりの温度をわずかに下げる非常に小さい真空を作り出す。機能するために水を必要としない。ボディクーラーのもうひとつの特徴は、適度に電気に抵抗する能力である。ツールキットを使用してユニットを分解する場合は、金属製のケースを服装の修理材料として再利用できる。

\n%c[ui_gray_2]特性: 
\n%c[d_cyan] ・ 技術品
\n%c[d_cyan] ・ 高品質
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 環境適応ユニットは一つのみ装備可能\n
		</text>
	</string>
	  <string id="st_af_camelbak_name">
    <text>キャメルバック</text>
  </string>
  <string id="st_af_camelbak_descr">
    <text>ラクダがお尻に水を溜めているという神話にちなんで、背中や腰に装着するパックで、水を溜めた袋が付いている。フレキシブルなチューブにはマウスピースが付いており、緊急時にも使用できる。このモデルはカモフラージュされてスーツに組み込まれており、戦闘やアノマリーなどのあらゆる原因によるダメージからシステムを防護する。容器は高品質の繊維で作られているため、経験豊富なストーカーは、キャメルバックの廃材を再利用して、屋外でのスーツの補修に使用することもある。
\n%c[d_red]警告 : 
\n%c[default]水は導電率が低いが、体に近いために電流の影響を受けやすくなる。このため、キャメルバックを所有している場合は、周囲の状況に特に注意することをお勧めする。
\n%c[ui_gray_2]特性: 
\n%c[d_cyan] ・ 軍用品
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] キャメルバックは一つだけ装備可能\n
		</text>
	</string>
  <string id="st_af_iam_name">
    <text>アーティファクト低レベル活用容器（カラ）</text>
  </string>
  <string id="st_af_iam_descr">
    <text>アーティファクト低レベル活用容器は、アーティファクトから放出される低レベルの放射線を遮蔽する。この機械的な金属製ポーチは、最も効力の低いアーティファクトの力を利用することができる最も安価な装置である。フィルターは、主に鉛でできた複数の層で構成されており、放射線を遮蔽する。より性能の高い容器に代わる低コストの製品である。緊急時や不要になった場合には、スーツやヘルメットの修理に使用する高品質な金属の供給源として利用することができる。ベルトにアーティファクトを装備するためには、容器の中にアーティファクトを入れる必要がある。アーティファクトの放射線出力を減少させつつ、アーティファクトの特性は維持する。

\n%c[ui_gray_2]特性: 
\n%c[ui_white] ・ 技術品
\n%c[d_cyan] ・ 貴重品
\n%c[ui_white] ・ アーティファクト保管装置
\n%c[ui_white] ・ 最大容量 : 1
\n%c[ui_white] ・ 許容放射線レベル : 7［mSv］
\n%c[ui_white] ・ 状態 : カラ\n</text>
  </string>
  <string id="st_af_aac_name">
    <text>アーティファクト中レベル活用容器（カラ）</text>
  </string>
  <string id="st_af_aac_descr">
    <text>アーティファクト中レベル活用容器は、アーティファクトから放出される中レベルの放射線を遮蔽する。この機械的なアルミニウム製の容器は、最もコスト効率が高く、より強力なアーティファクトの力を利用できるため、アーティファクトを扱う手段として最も普及している。アーティファクトのフィルターは、主に鉛でできた複数の層と、強い放射線遮蔽性を持つトリウムの層で構成されている。この装置は、ゾーン周辺の軍用の掩体壕に住む科学者たちによって製造されたものである。このモジュールは、緊急時や不要になった時に、スーツやヘルメットの修理に使う高品質な金属の供給源として利用できる。ベルトにアーティファクトを装備するためには、容器の中にアーティファクトを入れる必要がある。アーティファクトの放射線出力を減少させつつ、アーティファクトの特性は維持する。

\n%c[ui_gray_2]特性: 
\n%c[d_cyan] ・ 技術品
\n%c[d_cyan] ・ 貴重品
\n%c[ui_white] ・ アーティファクト保管装置
\n%c[ui_white] ・ 最大容量 : 1
\n%c[ui_white] ・ 許容放射線レベル : 12［mSv］
\n%c[ui_white] ・ 状態 : カラ\n</text>
  </string>
  <string id="st_af_aam_name">
    <text>アーティファクト高レベル活用容器（カラ）</text>
  </string>
  <string id="st_af_aam_descr">
    <text>アーティファクト高レベル活用容器は、アーティファクトから放出される高レベルの放射線を遮蔽する。この高度な機械的モジュールは、最も強力なアーティファクトの力を利用するための最も効果的な方法である。アーティファクトのフィルターは、ナノカーボンでできた多数の層で構成されている。軽量でありながら、あらゆる装置の中で最も強力な放射線遮蔽特性を持つ。ゾーン内では豊かさの象徴とされている。科学者たちがアーティファクトの影響を最小限に抑えるために使用することが多い。ゾーン辺境に住む科学者たちに機材を提供している政府機関によって、ウクライナで設計 製造されたものである。このモジュールは、緊急時や不要になった時に、スーツやヘルメットの修理に使う高品質な金属の供給源として利用できる。ベルトにアーティファクトを装備するためには、容器の中にアーティファクトを入れる必要がある。アーティファクトの放射線出力を減少させつつ、アーティファクトの特性は維持する。

\n%c[ui_gray_2]特性: 
\n%c[d_cyan] ・ 技術品
\n%c[d_cyan] ・ 高品質
\n%c[d_cyan] ・ 貴重品
\n%c[ui_white] ・ アーティファクト保管装置
\n%c[ui_white] ・ 最大容量 : 1
\n%c[ui_white] ・ 許容放射線レベル : 23［mSv］
\n%c[ui_white] ・ 状態 : カラ\n</text>
  </string>
	<string id="st_hide_flesh_name">
		<text>「フレッシュ」の皮</text>
	</string>
	<string id="st_hide_flesh_descr">
		<text>一般に「フレッシュ」と呼ばれる豚のミュータントから取り出された皮。比較的柔らかく浅い皮膚の下に厚い脂肪層があるため、重量が重いのが欠点。物理的な保護性能は低いが、化学的、熱的、電気的な異常の影響をかなり軽減することができる。脂肪層は装甲の維持には役立たず、浅い皮膚組織のわずかな部分だけを切り離さなければならないため、小規模な修理にしか使用できない。\n \n
		%c[ui_gray_2]特性:
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 軽量ミュータント皮
\n%c[d_purple] ・%c[ui_gray_2] ダメージ保護：雀の涙ほど\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_hide_boar_name">
		<text>「ボア」の皮</text>
	</string>
	<string id="st_hide_boar_descr">
		<text>ゾーンでよく見られる「ボア」から剥いだ、厚い毛皮の層でほぼ完全に覆われた皮。その理由は単純で、大きな筋肉とほとんど折れない骨である。その一方で、皮膚はかなり薄く（おそらくこの生物に効果的な体温調節の手段を提供するため）、スーツの強化にはかなり不向きである。毛皮は比較的強力な断熱材となる。また、軽度の修理にも使用できる。残念ながら、毛皮を鎧の上に着ると、毛皮の中に重粒子が蓄積されるため、放射能や毒物に対する耐性が弱くなる。\n \n
		%c[ui_gray_2]特性:
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 軽量ミュータント皮 \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_hide_bloodsucker_name">
		<text>ブラッドサッカーの皮</text>
	</string>
	<string id="st_hide_bloodsucker_descr">
		<text>ブラッドサッカーは人間から進化した種であり、その特徴は皮膚の質感に表れている。最も特徴的なのは、その皮膚が非常に柔らかく、まるで子供の肌のような心地よい手触りであることだ。しかし、これは表皮だけであり、その下には発達した筋肉があり、特に近接攻撃においてダメージ軽減の効果がある皮膜のようなものを形成している。このため、熟練したハンターの間では、ブラッドサッカーの皮は人気のある選択となっており、熟練の証として身につけることもある。このスキンの最もユニークな特性は、同時に温度変化に対する反応が非常に激しいことである。\n \n
		%c[ui_gray_2]特性:
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 中量ミュータント皮
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 貴重品 \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_hide_psysucker_name">
		<text>サイサッカーの皮</text>
	</string>
	<string id="st_hide_psysucker_descr">
		<text>サイサッカーはブラッドサッカーから進化した種であり、その特徴は皮膚の質感に表れている。最も特徴的なのは、その肌触りが非常に柔らかく、まるで子供の肌のような心地よい手触りであることだ。しかし、これは表皮だけであり、その下には発達した筋肉があり、特に近接攻撃においてダメージ軽減の効果がある皮膜のようなものを形成している。このため、サイサッカーの皮膚は熟練したハンターの間で人気があり、熟練の証として身につけることもある。このスキンの最大の特徴は、温度変化に対する反応が非常に激しいことである。組織自体は非常に高い温度でしか燃えないが、非常に高温になるため、着用者やその下の装備にますますダメージを与える。皮膚は物理的な保護性能は比較的低いが、頭からかぶることで大量のpsy波動を吸収・分散させることができるという報告がある。\n \n
		%c[ui_gray_2]特性:
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 中量ミュータント皮
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 貴重品 \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_hide_lurker_name">
		<text>ルーカーの皮</text>
	</string>
	<string id="st_hide_lurker_descr">
		<text>ルーカーから剥ぎ取られた、ほぼ全身を毛皮の層で覆われた分厚い皮。ミュータント自身はダメージにかなり強く、かなりのダメージを受けるが、その理由は単純で、大きな筋肉量とほとんど折れない骨である。ルーカーの皮膚は厚く、耐久性があることで知られており、スーツの強化に適している。また、毛皮は比較的強力な断熱材となる。また、軽装のスーツの修理にも使用できる。\n \n
		%c[ui_gray_2]特性:
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 軽量ミュータント皮 \n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_hide_burer_name">
		<text>バーラーの皮</text>
	</string>
	<string id="st_hide_burer_descr">
		<text>バーラーの皮を剥ぐのは、ねじれたドワーフの皮を剥ぐのによく似ている。それに加えて、腐った卵のような耐え難い悪臭を放つのだから、ストーカーたちがこれをかなりの偉業と考えるのも無理はない。バーラーの皮は物理的な防御力は比較的低いが、頭からかぶることで大量のpsy波動を吸収し、分散させることができるという報告がある。バーラーの皮は電気抵抗が低いため、着用者は電気的なダメージを受けやすい。また、バーラーの皮は、ゾーン内で見かけることが比較的少ないため、科学者にとって貴重な取引材料となり、研究の可能性が高い。\n \n
		%c[ui_gray_2]特性:
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 軽量ミュータント皮
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 希少科学標本
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 貴重品
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 重ねがけは効果あり\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_hide_chimera_name">
		<text>キメラの皮</text>
	</string>
	<string id="st_hide_chimera_descr">
		<text>キメラはゾーンで最も危険なミュータントの1つであり、大きな脅威であるだけでなく、貴重な富の源泉とも見られている。キメラの死体から採取できるすべての部位は高額で売却できるが、中でも皮膚は最も価値のある科学標本の一つであり、また立ち入り禁止区域で入手できる最高のスーツの強化素材でもある。非常に優れた保護性能を持ち、さらに重要なのは比較的軽量であるため、機動性を制限されないことだ。しかし、その最大の特徴は、皮膚に含まれる有機繊維が非常に効果的な電気伝導体として機能することである。この事実は、偵察部隊（特にAMK工業団地周辺）からの、電気異常のようなものに包まれ、敵対する生物に接触すると放電を起こすキメラの目撃報告を大いに裏付けるものであった。残念ながら、どの部隊も帰還することができなかったため、そのような生物の存在を裏付ける証拠はない。\n \n
		%c[ui_gray_2]特性:
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 重量ミュータント皮
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 超希少科学標本
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 超貴重品
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 重ねがけは効果あり\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_hide_pseudogiant_name">
		<text>スードウジャイアントの皮</text>
	</string>
	<string id="st_hide_pseudogiant_descr">
		<text>スードウジャイアントの皮は、多くの点でゾウの皮に似ている。厚く、硬い手触りで、表面は非常に不規則で、ひだがたくさんあり、これが生物の冷却機構として機能する。スードウジャイアントの皮の厚さは平均2cmほどで、非常に丈夫で大きなダメージにも耐えられる。しかし、その代償として重量が増加している。また、スードウジャイアントは毒物や放射能の多い場所に生息することが多いため、皮は自然にそのような環境に適応し、さらに有用性を高めていることが知られている。また、重量級のスーツの補修にも使われるが、この作業には最も丈夫で貴重品な道具が必要になる。この皮は実用的であるばかりでなく、狩猟のトロフィーとして、またゾーンの科学者にとっては珍しい標本として重宝されている。\n \n
		%c[ui_gray_2]特性:
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 超重量ミュータント皮
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 科学標本
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 貴重品
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 重ねがけは効果あり\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_hide_controller_name">
		<text>「コントローラー」の頭皮</text>
	</string>
	<string id="st_hide_controller_descr">
		<text>他の人型ミュータントと同様、コントローラーの頭皮を剥ぐのは非常に困難で、コントローラーの顔にはかつての人間の特徴が残っているため、さらに困難であることが判明した。また、軍内の機密情報では、コントローラーになった人の指紋がデータベースから見つかることがあるらしい。最近の分析では、コントローラーの手だけでなく、体全体がpsy波動の放出源であることが分かっている。このため、頭皮は適切に準備されれば、psyのエネルギーを吸収し、フィルターする能力を持つが、この効果を発揮するためには、複数の頭皮で頭を覆う必要がある。また、皮膚は電気を通す性質がある。物理的な特性としては、軽く、ちょっとしたスーツの修理にしか使えない。人型サイクリーチャーと同様に、コントローラーの皮膚は導電性を持っている。\n \n
		%c[ui_gray_2]特性:
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 軽量ミュータント皮
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 希少科学標本
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 超貴重品
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 重ねがけは効果あり\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_hide_pseudodog_name">
		<text>スードウドッグの毛皮</text>
	</string>
	<string id="st_hide_pseudodog_descr">
		<text>短くて硬い毛で密に覆われたスードウドッグの毛皮は、ゾーンで入手できるミュータントの毛皮の中で最も便利で幅広く、多用途に使えるものの1つだ。軽い道具でも簡単にスーツに取り付けることができ、しかもかなり丈夫なため、中装のスーツの修理に適している。全体として使用する場合、身体のかなりの部分を毛皮で覆うことができ、物理的なダメージと熱に対する抵抗力を高めることができる。また、毛皮は効果的な断熱材にもなる。しかし、他の毛皮と同様に、放射性物質や有毒な粒子を捕らえやすいため、放射能や有毒な場所にいるときは、毛皮を脱ぐことを強くお勧めする。\n \n
		%c[ui_gray_2]特性:
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 中量ミュータント皮
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 重ねがけは効果あり\n
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_hide_psy_dog_name">
		<text>サイドッグの毛皮</text>
	</string>
	<string id="st_hide_psy_dog_descr">
		<text>サイドッグの毛皮は、間違いなく世界で最も美しく希少な衣料品の一つである。たいてい白雪か灰色で、非常に需要があり、高値で取引されることがある。おそらく密輸業者の影響でファッション業界に入り込んだせいか、その中には最近ミュータント狩りをするようになった者もいる。また、頭部をマスクやフードとして使用することで、破裂防止や軽度の精神的影響を軽減することができる。しかし、放射性物質や有毒な粒子を捕らえやすいので、放射性物質や有毒な場所にいるときは外すことを強くお勧めする。ハンターは誇りを持ってこれを着用するが、自分でとどめを刺した個体の場合のみである。\n \n
		%c[ui_gray_2]特性:
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 中量ミュータント皮
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 貴重品
		\n%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 重ねがけは効果あり\n
		</text>
	</string>
	
	  <string id="st_powder_poltergeist">
    <text>ダイヤモンド パウダー</text>
  </string>
  <string id="st_powder_poltergeist_descr">
    <text>一般的に「ダイヤモンド パウダー」は、あらゆる種類の精神波を使うクリーチャーの腹の中に時々見られる水晶のような物質を指して名づけられた。どのような代謝過程がその出現をもたらすのかは知られておらず、そのため科学者たちは多額の金を払ってでもそれに手に入れようとする。実用的な用途は限られているが、一部のストーカーは使用することでナイフの鋭さを簡単に上げてくれるのを知っているため、最も大事にしている狩猟用ナイフにこれに振りかけることが知られている。また、それを使って手入れをされたナイフの刃は素晴らしい光沢を放つという。

\n%c[d_cyan] ・ 精神波を使うミュータントの代謝産物
\n%c[d_cyan] ・ 極めて珍しい科学標本
\n%c[d_cyan] ・ 貴重品\n
</text>
  </string>
	
</string_table>
