<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<string_table>
    
	<string id="st_af_new_surge_name">
		<text>サージプロテクター</text>
	</string>
	<string id="st_af_new_surge_descr">
		<text>大量の抵抗と交換可能なヒューズで構成された、小さいながらも高度な装置。ヒューズに電気を流すことで、身体に直接触れる電気の有効量を制限し、ヒューズを飛ばすことでユーザーを保護する。しかし、ヒューズが切れるまで何度も強い電気ショックに耐えることはできない。ストーカーの多くは、ゾーンで不足している予備の電子ゴミを使ってこの装置を作っている。この装置は重く、使い捨てのものだが、電気アノマリーフィールドを移動するのに非常に便利である。他の金属製品と同様に、適切な工具と十分な技術さえあれば、修理材料として使用することができる。\n \n
		%c[ui_gray_2]特性:
		%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 技術品
		%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 環境制御ユニットは1台のみ装備可能
		%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 電子部品で修理可能
		</text>
	</string>

	<string id="st_af_new_surge_up_name">
		<text>改良型サージプロテクター</text>
	</string>
	<string id="st_af_new_surge_up_descr">
		<text>アーティファクトを利用し、電気ショックを分散させることでアップグレードしたサージプロテクター。サージ電流は同じ経路を通るが、アーティファクトの効果で衝撃が部分的に吸収され、部品へのダメージが軽減される。また、アーティファクトは常に微量の筋弛緩電流を流しており、筋肉痛や疲労に効果がある。
\n \n%c[d_red]
\n\n%c[d_red]WARNING:%c[ui_gray_2]
\n \n%c[default]また、アノマリーフィールドでスーツが最低限の保護条件を満たしていない場合、このモジュールは適切に動作せず、効果を得ることはできない。\n \n \n
		%c[ui_gray_2]特性:
		%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 技術品
		%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 環境制御ユニットは1台のみ装備可能
		%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 電子部品で修理可能
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_ass_name">
		<text>アノマリー抑制システム</text>
	  </string>
	  <string id="st_ass_descr">
		<text>
		  放射線、電磁波、ハイピッチソナーなどのスキャナー、トランスミッター、エミッターを複数搭載した最新鋭の装置。科学省が工作員を保護するために最初に設計した装置の一つで、十分な環境撹乱を加えれば特定のアノマリーを一時的に無効化できるというサスロフの「水槽を叩く理論」を具現化した高性能機である。この装置では、アノマリーを自動的にスキャンし、アノマリーの発生に反応して複合中和パルスを発射することで、一時的にアノマリーを遮断し、危険性を排除することができる。SSPやSEVAスーツでは、この装置がアクティブ・アノマリー・ディフェンス・システムの大部分を構成しており、いずれもこの装置を統合したものを採用している。この装置には抑制パルス用の自己充電式バッテリーが付属しているが、搭載されたコンピュータはパルスごとに発生するフィールド変化を再調整、再計算する時間が必要である。SSPやSEVAに搭載されている支援システムと組み合わせることで、その効果や充電時間を高めることができる。
		  \n \n
		  %c[ui_gray_2]特性:\n
		  %c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 技術品
		  %c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 高品質\n
		  %c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] median recharge of 60 seconds
		  %c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 環境制御ユニットは1台のみ装備可能
		</text>
	  </string>
	
	  <string id="st_ass_up_name">
		<text>改良型アノマリー抑制システム</text>
	  </string>
	  <string id="st_ass_up_descr">
		<text>
		  希少なアーティファクトサンプルからのテレメトリーデータを取り込み、より迅速に抑制策を算出する次世代型アノマリー抑制システム。ストーカーはもちろんのこと、科学者からも非常に高い支持を得ているアノマリー抑制システムの最高峰。組み込まれたアーティファクトのサンプルからの追加データにより、環境への影響を抑えてパルスを送信することができ、再較正サイクルをより頻繁に発生させることができる。さらに、この装置は一定のフィールドを放出し、近くのアノマリーフィールドの強さを受動的に減少させる。この装置は、SSPやSEVAスーツの搭載支援システムと組み合わせることで、その効果や充電時間を高めることができる。
		  \n \n
		  %c[ui_gray_2]特性:
		  %c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 技術品
		  %c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 高品質
		  %c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] median recharge of 40 seconds
		  %c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 環境制御ユニットは1台のみ装備可能
		</text>
	  </string>

	
	  <string id="st_lsm">
		<text>SLSA 0.06.8 EMオートドクモジュール</text>
	  </string>
	  <string id="st_lsm_desc">
		<text>旧式の軍用SLSA（System of Life Support, Automatic）オートドクモジュール。第二次チェルノブイリ原発事故の後、ウクライナSSUは短期間ではあるが、現場要員の効率的な運用を図るため、フィールド携帯型オートドクシステムの開発に着手した。このオートドクユニットはいくつかの戦闘大隊や探査大隊に支給され、効果を発揮したが、常備軍にはあまり好まれなかった。\n
		  SLSAには、安定剤、鎮痛剤、抗ラックスの3つのタンクがあり、オートドクは、過剰投与でユーザーを死なせないために、少なくとも15秒間隔を空けて投与するようプログラムされている。
		  \n \n
		  %c[ui_gray_2]特性:
		  %c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 技術品
		  %c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 高品質
		  %c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 環境制御ユニットは1台のみ装備可能
		</text>
	  </string>
	  
	  <string id="st_lsm_up">
		<text>SLSA 0.06.8 EM改良型オートドクモジュール</text>
	  </string>
	  <string id="st_lsm_up_desc">
		<text>ゾーンの技術で改良されたオートドク・モジュール。オリジナルのオートドクをベースに、ゾーンの研究成果や標本を用いて設計された先進的なモジュール。「ヒーリング」アーティファクトを装着することで、投与された薬の効果を高めるとともに、細胞の増殖を受動的に促進する。このオートドク・モジュールは、製造材料の調達が困難なこともあり、生産数が少ない。しかしながら、スペツナズやEcologistsの間では、前腕への注射器の痛みは以前より増しているにもかかわらず、非常に人気があり、需要がある。\n
			SLSAには、安定剤、鎮痛剤、抗ラックスの3つのタンクがあり、オートドクは、過剰投与でユーザーを死なせないために、少なくとも15秒間隔を空けて投与するようプログラムされている。
		  \n \n
		  %c[ui_gray_2]特性:
		  %c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 技術品
		  %c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 高品質
		  %c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 互換性：標準、軍用スティムパック
		  %c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 環境制御ユニットは1台のみ装備可能
		</text>
	  </string>
	

	<string id="st_af_new_frames_name">
		<text>アルミ製フレーム</text>
	</string>
	<string id="st_af_new_frames_descr">
		<text>パックの重量をより効率的に分散させるために使用される、良質なアルミフレーム。アルミは比較的軽くて丈夫な金属で、電気を通しやすくなる代わりに重量を分散させる手段として有効だ。ストラップやハーネスを調節することで、どんな体格の人でもフレームを調整することができる。また、構造の要所に使われている柔軟なプラスチック部品は、走行の際に驚くほどの柔軟性を発揮する。バックフレームはバックパックがメインフレームワークの代わりとなるため、バックパックに装着する必要がある。軽量なアルミ製だが、修理に使うこともできる。\n \n
		%c[ui_gray_2]特性:\n
		%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 日用品
		%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] バックフレームは一つのみ装備可能
		%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] バックパックに装着可能
		</text>
	</string>

	<string id="st_af_new_frames_up_name">
		<text>改良型アルミ製フレーム</text>
	</string>
	<string id="st_af_new_frames_up_descr">
		<text>改良により、全体的な快適性と重量配分が向上したアルミフレーム。アルミは比較的軽くて丈夫な金属で、電気を通しやすくなる代わりに重量を分散させる手段として有効だ。ストラップやハーネスを調節することで、どんな体格の人でもフレームを調整することができる。また、構造の要所に使われている柔軟なプラスチック部品は、走行の際に驚くほどの柔軟性を発揮する。バックフレームはバックパックがメインフレームワークの代わりとなるため、バックパックに装着する必要がある。軽量なアルミ製だが、修理に使うこともできる。\n \n
		%c[ui_gray_2]特性:
		%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 日用品
		%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] バックフレームは一つのみ装備可能
		%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] バックパックに装着可能
		</text>
	</string>
	

	<string id="st_af_new_grid_name">
		<text>チタングリッド</text>
	</string>
	<string id="st_af_new_grid_descr">
		<text>パックの重量をより効率的に分散させるために使用される高品質なチタン製のグリッド。チタンは軽量で強度が高いため、他の金属フレームと同じ導電性を持ちながら、アルミ製のバックフレームよりも優れている。ストラップやハーネスを調節することで、どんな体格の人でもグリッドを調整することができる。また、構造の要所に使われている柔軟なプラスチック部品は、走行の際に驚くほどの柔軟性を発揮する。グリッドはバックパックのメインフレームワークの代わりとなるため、バックパックに装着する必要がある。グリッドは非常に質感の高いチタンで作られているため、分解したグリッドは戦闘服やヘルメットの補修用として効果的に使用することができる。\n \n
		%c[ui_gray_2]特性:
		%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 日用品
		%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 高品質
		%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] バックフレームは一つのみ装備可能
		%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] バックパックに装着可能
		</text>
	</string>
	
	<string id="st_af_new_grid_up_name">
		<text>改良型チタングリッド</text>
	</string>
	<string id="st_af_new_grid_up_descr">
		<text>改良により、全体的な快適性と重量配分が向上したチタングリッド。チタンは軽量で強度が高いため、他の金属フレームと同じ導電性を持ちながら、アルミ製のバックフレームよりも優れている。ストラップやハーネスを調節することで、どんな体格の人でもグリッドを調整することができる。また、構造の要所に使われている柔軟なプラスチック部品は、走行の際に驚くほどの柔軟性を発揮する。グリッドはバックパックのメインフレームワークの代わりとなるため、バックパックに装着する必要がある。グリッドは非常に質感の高いチタンで作られているため、分解したグリッドは戦闘服やヘルメットの補修用として効果的に使用することができる。\n \n
		%c[ui_gray_2]特性:
		%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 日用品
		%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] 高品質
		%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] バックフレームは一つのみ装備可能
		%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2] バックパックに装着可能
		</text>
	</string>
	

	<string id="st_af_new_camelbak_name">
		<text>キャメルバック</text>
	</string>
	<string id="st_af_new_camelbak_descr">
		<text>キャメルバックは、ラクダがコブに水を貯めるという逸話からその名を取った、背中や腰に装着するパックで、中には水を入れる容器が入っており、水分補給をすることができる。マウスピース付きのフレキシブルなチューブにより、急を要する状況下でも容易に使用することができる。このモデルはカモフラージュされてスーツに組み込まれ、戦闘やアノマリーなど、あらゆる原因によるダメージからシステムを保護する。この容器は高品質の繊維で作られているため、経験豊富なストーカーはフィールドの衣装を補修するために、不要なキャメルバックを高品質の材料として再利用することもある。
\n \n%c[d_red]
\n\n%c[d_red]WARNING:%c[ui_gray_2]
\n \n%c[default]純水は電気伝導率が低いが、体に近いと電流の影響を受けやすくなることがある。そのため、キャメルバックを装着しているときは、電気アノマリー等からは距離をとるべきだ。\n \n
		%c[ui_gray_2]特性:
		%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2]軍用品
		%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2]キャメルバックは一つのみ装備可能
		</text>
	</string>

	<string id="st_af_new_camelbak_up_name">
		<text>改良キャメルバック</text>
	</string>
	<string id="st_af_new_camelbak_up_descr">
		<text>改良により、保存された水を爽やかに冷やし、飲用者の身体を冷やしてくれる。キャメルバックは、ラクダがコブに水を貯めるという逸話からその名を取った、背中や腰に装着するパックで、中には水を入れる容器が入っており、水分補給をすることができる。マウスピース付きのフレキシブルなチューブにより、急を要する状況下でも容易に使用することができる。このモデルはカモフラージュされてスーツに組み込まれ、戦闘やアノマリーなど、あらゆる原因によるダメージからシステムを保護する。この容器は高品質の繊維で作られているため、経験豊富なストーカーはフィールドの衣装を補修するために、不要なキャメルバックを高品質の材料として再利用することもある。
\n \n%c[d_red]
\n\n%c[d_red]WARNING:%c[ui_gray_2]
\n \n%c[default]純水は電気伝導率が低いが、体に近いと電流の影響を受けやすくなることがある。そのため、キャメルバックを装着しているときは、電気アノマリー等からは距離をとるべきだ。\n \n
		%c[ui_gray_2]特性:\n
		%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2]軍用品
		%c[d_cyan] ・%c[ui_gray_2]キャメルバックは一つのみ装備可能
		</text>
	</string>
</string_table>