<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<!--
	Weapons
-->

<string_table>

	<string id="st_wpn_colt1911_classic">
		<text>Colt M1911 "クラシック"</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_colt1911_classic_s">
		<text>Colt M1911</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_colt1911_classic_descr">
		<text>1910年にジョン・モーゼス・ブローニングが製作し、翌年に特許を取得したコルト1911の原型であり、それゆえ1911と呼ばれている。1913年に実用化され、.45ACPを使用し、少なくとも1000発を完璧に撃つことができ、大成功を収めた最初の自動装填式拳銃と言われている。エジェクションポートが小さく、トリガーが長く、グリップが菱形であることから、1911A1ではなく、クラシックな1911であることがわかる。ゾーンの闇市のおかげで、この真のクラシックが手に入ったが、少し改造されているかもしれない。しかし、サプレッサーを装着することができないので、どちらかというとバックアップ用の銃として使うのがベストだろう。</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_colt1911a1">
		<text>Colt M1911A1</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_colt1911a1_descr">
		<text>1911を改良したもので、第一次世界大戦やそれ以外でも批判を受け、1924年に米軍に採用された。1911が抱えていた大きな問題のひとつがハンマーで、ガードを小さく作りすぎたため、「ハンマーバイト」を起こす可能性が高くなった。そのため、「ビーバーテール」を長くした。また、セーフティグリップも人間工学に基づき、手の形に合わせたフレーム付近の切り欠き、力をかけにくい小型のトリガー、幅広のアイアンサイト、簡素なチェッカードグリップなどに変更された。これらの変更点のうち、新しいセーフティグリップやトリガーのように賛否両論あるものもあるが、ハンマーガードとアイアンサイトは大きな改善点といえる。しかし、中にはオリジナルの1911を好む者もいて、ハンマーの噛み込みを避けるために片手で握るなど、その欠点を避けるための自分なりの方法を見つける人もいる。</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_colt1911_tokarev">
		<text>Russian Contract Colt M1911</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_colt1911_tokarev_descr">
		<text>1911の "ロシア版"。唯一の違いはマーキングの違いだが、これはアメリカからロシアに発注されたバージョンであることを示すキリル文字のスタンプがないことから、古いバリエーションであると思われる。1911と同じだが、重要な違いとして、マガジンと銃身が若干変更されており、さらに技術屋であれば簡単に口径を.45ACPから7.62x25mmトカレフに変更することが可能である。</text>
	</string>

	<string id="st_up_add_colttokarev_name">
		<text>口径を7.62x25に変更</text>
	</string>

	<string id="st_up_add_colt695_name">
		<text>口径を9x19に変更</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_sw645">
		<text>Smith &amp; Wesson 645</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_sw645_descr">
		<text>スミス＆ウェッソンモデル645は、1985年に製造され、1988年に廃止された.45 ACPコンパクトピストルで、違法性が高いにも関わらず闇市場でいつでも購入することができた。S&amp;W 645は、ほぼ完全にステンレス鋼から製造されているため、過酷な気象条件に非常に耐性がある。非常に簡易な構造のため、技術屋なら誰でも口径を9x19に変更し、S&amp;Wモデル659にすることができる。全体的に、軽量で近接戦闘に適したバックアップピストルである。 \n \n
		%c[ui_gray_2]ATTACHMENTS: \n
		%c[d_purple] ・ %c[ui_gray_2] .45 ACP 対応サプレッサー</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_m45">
		<text>Colt M45</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_m45_descr">
		<text>M1911の現代版で、1985年からアメリカ海兵隊の海兵遠征部隊のForce Recon Elementの標準装備のサイドアームである。1980年代後半、アメリカ海兵隊大佐ロバート・ヤングの発案により、より優れた1911を実現するために作られた。スライドはスプリングフィールドアーモリー社、マグエクストラック＆リリースはウィルソンコンバット社、その他はノウリンマニュファクチャリング社と、まさにM1911A1を多くのメーカーでアセンブルしたような銃だ。その結果、「フランケンシュタイン・モンスター」のような表現に聞こえるが、実際には1911よりも優れたピストルが出来上がった。Mercenaryは、この銃がカスタマイズ可能であることから、この銃を高く評価している。\n \n
		%c[ui_gray_2]ATTACHMENTS: \n
		%c[d_purple] ・ %c[ui_gray_2] .45 ACP 対応サプレッサー</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_m45a1">
		<text>Colt M45A1</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_m45a1_descr">
		<text>M1911の現代版でM45の改良型であり、1985年からアメリカ海兵隊の海兵遠征部隊のForce Recon Elementの標準装備のサイドアームである。M45と比較して、M45A1が持つ改良点は、リコイルパルスのピークフォースを下げることで.45ACP弾の反動力を分散させるデュアルリコイルスプリングシステム、3ドットのレッドトリチウムナイトサイト、5インチのナショナルマッチバレル、両利きセーフティ、フレーム用ピカティニーレール、デザートタンセラコート仕上げである。デザートタンのセラコート仕上げがどうしてゾーンにあるのか不思議だが、Mercenaryのプライドなのかもしれない。\n \n
		%c[ui_gray_2]ATTACHMENTS: \n
		%c[d_purple] ・ %c[ui_gray_2] .45 ACP 対応サプレッサー</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_svi">
		<text>Strayer Voigt Infinity</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_svi_s">
		<text>SVI 2011</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_svi_descr">
		<text>Strayer-Voigt社はM1911スタイルのモジュラーピストルを製造するメーカーで、特にStrayer-Voigt Infinityそのもの、略してSVIを含んでいる。競技用として販売されているため、軍隊や武器を持つ一般市民には手に入らない、かなり高価で希少なピストルだ。なぜこれが『ゾーン』に来たのかといえば、それは、アメリカ人の派手なMercenaryが持ってきたに違いない。このピストルには、トレードマークのStrayer-Voigt社製マガジンがついていて、15発装填できるのが大きな特徴だ。さらに、3点バーストで高速に発射できるよう、自社で改良を加えている。さらに、トリチウムライトファイバーが青色である。ただし、クラシックな1911のような古き良き信頼性は期待しないほうがいい。 \n \n
		%c[ui_gray_2]ATTACHMENTS: \n
		%c[d_purple] ・ %c[ui_gray_2] .45 ACP 対応サプレッサー</text>
	</string>

	<string id="st_wpn_coonan357">
		<text>Coonan .357 Magnum Compact</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_coonan357_s">
		<text>Coonan .357</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_coonan357_descr">
		<text>クーナン.357マグナムは、コルト1911のシャーシを利用した、357マグナムを使用する特異なセミオート銃である。これは、バレル、スライド、ハンドル、マガジンを口径変更に対応するように変更することで実現されている。この銃は、ある邪悪な集団のおかげでゾーンの中に入ってきたようだが、どうやって手に入れたのかは謎だ。しかし、この銃の手入れのされていない感じ、コントラスト、少し壊れた感じから察すると、オリジナルのクーナンの違法クローンである可能性がある。Desert Eagleのような他の.357ピストルの代わりにこの銃を使う主な利点は、携帯性、重量、近接戦闘に優れていることである。</text>
	</string>

</string_table>
