<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<string_table>
	<string id="st_wpn_g36new">
		<text>G36</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_g36new_descr">
		<text>H&K G-36は、1990年代初頭、HK-50プロジェクトとして知られていた。G11とG41のプロジェクトが中止された後、ドイツ連邦軍は旧式のG3ライフルを保有することになり、Heckler & Koch社はドイツ軍と輸出用の新しいアサルトライフルを開発することになった。この新しい5.56x45mmアサルトライフルは1995年にドイツ連邦軍に採用され、英国警察や米国警察の一部など、世界中の様々な法執行機関の手にも渡っている。これまでのところ、このライフルに対する苦情はほとんどない。よくあるのは、連射中にハンドガードがオーバーヒートすることと、G36KEライフルの内蔵スコープのゼロ位置がずれることである。また、ドイツ兵の中には、二重光学照準器の位置や悪天候で曇りやすいことに不満を持つ人もいた。それ以外は、正確で信頼性が高く、メンテナンスも簡単である。\n \n
		%c[ui_gray_2]アタッチメント: \n
		%c[d_purple] ・%c[ui_gray_2] 5.56x45 口径対応のサプレッサー\n \n</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_g36new_k">
		<text>G36K</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_g36new_k_descr">
		<text>G36のカービン（Kは「kurz」の略、短いという意味）バージョンだ。オリジナルより短い銃身を持ち、より良いハンドリングと軽量化を実現する一方、反動と精度は若干悪くなるが、それでも不利になることはない。また、統合されたスコープを持たない代わりに、多くのNATOスコープに合うピカティニーレールに対応したアイアンサイトが付属している。このバリアントは、すべてのユーザーの間で最も人気があり、それはG36以上の大規模な改善と見なされ、軍や法執行機関で用いられている。 \n \n
		%c[ui_gray_2]アタッチメント: \n
		%c[d_purple] ・%c[ui_gray_2] 5.56x45 口径対応のサプレッサー\n
		%c[d_purple] ・%c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, C-MORE, EOTech スコープ\n \n</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_g36new_c">
		<text>G36C</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_g36new_c_descr">
		<text>G36のコンパクト版。オリジナルよりはるかに短いバレルを持ち、反動や精度は劣るが、操作性は良く、重量もかなり軽くなっている。近接戦闘に最適だが、遠距離戦闘でも悪くない銃である。G36CはすでにコンパクトなG36Kをさらにコンパクトにしたもので、SWAT隊員の間で人気があり、市街戦では非常に有用であることが分かっている。リトアニア版G36の独特なアイアンサイトが付属しており、オリジナルのG36Cとリトアニア版を混ぜ合わせたものであることがわかるが、これがゾーンにおけるリサイクルの仕方なのだ。\n \n
		%c[ui_gray_2]アタッチメント: \n
		%c[d_purple] ・%c[ui_gray_2] 5.56x45 口径対応のサプレッサー\n
		%c[d_purple] ・%c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, C-MORE, EOTech スコープ\n \n</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_g36new_nimble">
		<text>G36L "F34R"</text>
	</string>
	<string id="st_wpn_g36new_nimble_descr">
		<text>G36の変わったバリエーションの1つ。リトアニア軍の元軍人が使っていたようで、出先で私的な改造を施されている。G36Kに似ているが、より軽量で、しかも命中精度が落ちず、リコイルも許容範囲内である。ボルトは持ち主用に改良されており、平均よりさらに速く発射できるようになっている。ハンドガードはG36Kのリトアニア版で、より軽く、ピカティニーレールが付いているので、M203グレネードランチャーを装着することができる。また、トリチウムサイト一体型のKACアイアンサイトが装着されており、フロントはリアよりもコントラストが高く、見やすくなっている。KAC本体にはスコープ取り付け用のピカティニーレールも装備されている。G36の銃のバリエーションとしては少し特殊だが、驚嘆に値する。\n \n
		%c[ui_gray_2]アタッチメント: \n
		%c[d_purple] ・%c[ui_gray_2] 5.56x45 口径対応のサプレッサー\n
		%c[d_purple] ・%c[ui_gray_2] ACOG, Barska ES AC10632, C-MORE, EOTech スコープ\n
		%c[d_purple] ・%c[ui_gray_2] M203 グレネードランチャー\n \n</text>
	</string>
</string_table>
